有無人有睇youtube個西dorsi ？

慘啦 逢紅必反 又會踩到人一文不值

紅

連登開始有討論

之後就會瘋狂屌

之後會踩上人頻道玩野

再之後report 到佢收皮

討論下啫

無人睇

Why負皮

Hello pinkey 之流
垃圾

痴脷根 把聲成個gay佬咁

毒撚懶風趣改個咁既名

真

以為係黃大鈞
唔鍾意佢成日介紹大陸野
佢出多啲十八區野仲好過啦

大陸篇真係好撚嘔心

唔敢出樣推個表妹出黎

乜水

啤啤
btw 好心佢改善下懶音

聽到佢本聲賴風趣咁真係

佢講野好難頂 懶音
講野慢 d 停頓位好怪
想知佢平時同d fd 講野係咪都咁怪

有

話時話，依家好似愈嚟愈多8,90後鍾意上深圳玩 發生乜事

邊撚個黎？

有睇

香港消費太貴

完全同意
仲有個tone都好奇怪
好似想講到做節目咁 但又令人聽得好唔舒服

我會飛1.5倍速聽佢講野先無咁un耳
但真係好多懶音

佢最重要係有良心，冇收錢做打手，佢之前有條片都講過，大陸食店/本地小店都好少請香港打手
難得有youtube channel唔收錢，而且內容、拍攝質素都中上，我一定支持

拍多d 本地小食！

條友真係以為自己好紅

介紹大陸野肯定比連登仔插
我自己就冇乜所謂既，去中國當去第二個國家旅行咁啫，有人介紹就睇下咁囉

有咩係連登仔鍾意

個表妹又唔係靚，都唔知有咩好睇

啱啱睇一睇啲懶音勁到

問題係佢成日係評論下面吹奏中國野例如支付寶

有人話中國餐廳食物安全空氣或者支付寶有問題
佢就會反駁，叫人唔好為反而反

好想知佢咩樣

想玩逼害，我屌你老母牙垃圾樓主，早日死全家

牙你老母

人哋話你咁介意佢懶音可以唔睇

細蚊仔 :o）

玩捉字蚤

5P仔 就返香討啦
細蚊仔

收皮喇，咪撚阻住我屌鳩樓主OK?

平心而論，佢又幾有心機嘅
我都唔鍾意大陸，不過見佢出片真係出得咁密，都支持下
唔算好睇，但係以佢個出片頻率嚟講質素都算唔錯
btw，懶音都算，但係佢啲停頓位真係好怪

一開始都 ok , 後來越拍越多深圳片 , 講嘢多懶音又要扮曬報新聞 tone , 最難頂係啲停頓位好撚奇怪

但啲內容係唔差嘅

平時冇留意佢，佢點反駁？事實就冇所謂（雖然大家都知中國D野成日扭橫折曲 曲）

我覺得內容唔差 但係形容詞好少
成日重覆啲字 真係真係好好味
真係真係乜乜乜 成條片講10次真係

所以要屌鳩佢

其實經常都有

例如下面Kumsy Choi個留言，擔心微訊同支付寶洩露資料問題
佢竟然話八達通都係咁
個叫人用同一地尺睇野

八達通可以有你幾多資料，反觀微訊支付寶？
另外講到integrity, 八達通衰極都唔會去到微訊支付寶level呀嘛

以前佢介紹中國野我當遊記咁睇，但見佢幾個月前開始吹奏中國野嘅意欲越黎越明顯，就好反感

有個fd成日睇
佢講啲內容ok
但係啲語氣聽到我好辛苦

佢講左佢發音有問題 而家呢個發音已經係盡力改善左

應該收咗錢啦，有一排支付寶係咁係網上賣廣告，我覺得如果佢係一直吹奏中國遲早玩完。我係要聽人吹就中國，倒不如我直接睇藍絲Facebook page

上面消費會平得過香港幾多，
只係香港俾班大財團壟斷晒個市場，你以為食緊間師與眾不同嘅實情又係連鎖集團
支那地方大平民小舖係多啲，但地溝油老鼠肉一樣多

香港班仆街後生 成日口講要民主
另一面又係咁上去消費 比錢打壓你嘅政權洗
平時香港食水食物就話比人鏈住個春袋 冇得唔用 吃喝玩樂忍下都唔得?

佢成日介紹大陸野果陣都會好似好睇唔起香港咁，例如：呢道嘅xx好正乜乜柒柒，唔似得香港嘅咁差乜乜柒柒，成日聽到都好un耳。啲停頓位又怪，唔知點解要咁講野，佢自己聽返唔覺有問題嫁咩。

出過零點幾秒喺介紹西環懷舊小食嗰條片

好撚多懶音
連香港兩個字都講錯

muji hotel muji hotel muji hotel muji hotel muji hotel muji hotel muji hotel muji hotel muji hotel muji hotel muji hotel

fine dining fine dining fine dining fine dining fine dining fine dining fine dining fine dining fine dining fine dining fine dining

咁有冇睇channel 個條女

睇得出西dorsi做左海量research 同埋介紹得好詳細 幾鍾意睇佢啲啲片😛

收左好多錢吹奏
吹到食元素表都好過香港食店
唔知有咩企圖

到底係吹奏定大陸真係支付佬橫行就自己判斷啦。 我睇都係當獵奇片睇，唔會諗返大陸消費，只不過睇下大陸而家發展到咩狀況，瞭解下上面興乜野。點都好過有人一見係大陸或者大陸人就留低句粗口就算。即使你唔係舔大陸，甚至討厭大陸，都要確認個事實係大陸真係好撚影響香港。知道上面發生緊咩事你先知道點去回應。

開得channel仲要upload得咁勤力
無非都係想搵錢
一係佢有做打手但無利申
一係就諗住再紅啲先再大賺一筆
咪傻啦 邊有人會on99咁真係為拍而拍
唔係為賺錢 周圍飲飲食食洗咁多
真係咁好心咩

佢講野個tone有d難頂

宜家啲00很咁鍾意大陸
點會玩完啊
大把妹妹鍾意啦

啤啤真心正

以為佢係大陸喱 未改口音

咪撚on9 啦 6-70後當年咪上得仲多

講到香港無中資咁
分分鐘你層樓都係中資賣俾你

佢講方便程度增加左姐，佢都無鼓勵人用
支付寶的確方便過人仔比現金
正如八達通當年一樣比人屌到傻，用左成8年先普及到一樣

雖然我番大陸做野都係比現金多

根本係啦 唔係點會成日上深圳廣州搵食
垃圾支那狗來

慘在最多View同正評就係大陸搵食Video

住屋食水呢啲就話生活必需品 係無得避免
唔通因為咁樣就可以接受其他野用晒中資?

佢啲片介紹係幾好，但明眼人一睇都知佢係咁吹奏啲環境，有個餐廳講到佢戶外環境好好乜乜乜，屌你成個畫面灰撚哂，啲pm2.5你吸埋我果份

齋講野都可以折磨死人既能力
講野個tone聽到都想死
仲癲過80年代啲死人節目
淨係個tone都唔想睇落下

唔理政治因素，佢講解得好客觀好詳細，唔會做好大反應，嘩眾取寵。例如：「嘩！你睇下！幾大幾好味！」

其實真係唔錯,介紹得幾詳細,又算中肯

見到樓上有人讚話「唔收錢做廣告，唔似其他channel」，屌你見到都想嘔，用下腦諗下點解做咁多野都可以唔收廣告費啦！啲錢邊到嚟呀？你估做一個channel好易呀？正路有廣告商欣賞嘅youtuber就俾你屌，有大水喉射住出片洗你腦你就唔屌，咩玩法

More

做得好做得足就因為想賺錢-->屌
做得唔好就廢唔好出黎獻世-->屌

不過對大陸片無興趣係真，唔該多啲本土野

無 我只係覺得樓上講嘅嘢對正常youtuber好唔公平
唔鐘意廣告嘅話 你可以skip咗去無視嗰條片
如果一個channel條條片都係廣告，無啲自家製
自自然然會流失觀眾，咁咪收皮囉
但有心拍片嘅youtuber始終都要食飯，間唔中一兩條廣告片我覺得無問題，唔洗下下一見廣告就打人入18層地獄
然後就吹奏嗰啲無拍過廣告嘅youtuber channel，咪玩啦，邊有咁多有錢仔咁得閒拍片俾你睇呀，出錢請人拍呢啲嘢，你自己諗下佢有乜目的，講緊咩內容先啦

Btw 講真你話要賣廣告我覺得冇問題
但係唔好賣廣告嗰陣時又話咩真心推介之後伏鳩人哋去

連登建國Post為左嚮應愛狗港女
拉大隊番食狗肉活剝刺身火鍋
好多連登仔讚好

你見到西dorsi叫你去邊到飲食就知咩事啦

咁多人要起底都好難

唔怪得成日北上搵食

想睇大陸啲餐廳睇品城記會好過佢

我係西DorSi，多謝各位連登巴絲打嘅支持同意見，以前做開cd rom，今次為咗同大家傾下計，特登開個acc 。懶音同語氣問題我之前都講過好多次啦，喺呢度就唔再重覆。停頓位問題應該就係剪片嗰時剪得唔好所引致 ，我會同剪片組商討點改善。

用詞重覆因為我本身係理科出身，中文係比較差，我仲記得我CE中文得E 我會得閒睇多啲書改善下啲語文水平架啦。

大陸嘅嘢真係觀點與角度嘅問題，不過我話好食過香港嗰啲全部都係啲當地特式嘅嘢食，嗰度好食過香港絶對正常喎，就正如大陸奶茶一定冇香港咁好飲 。

關於有冇收錢嗰個問題，都係之前講過啦，我都好想有廣告商或者政府機構資助我，奈何我啲咁直腸直肚嘅性格似乎只會得罪晒啲廣告商，政府機構都怕咗我 所以暫時都係用自己以前儲落嘅錢，同埋揾朋友拍膊頭，加上少量嘅youtube分紅嚟營運個channel，channel嘅未來其實唔係太明朗 ，暫時只係希望儲多少少subscribe，等youtube啲分紅可以多返少少 ，希望全能嘅連登巴絲打畀啲意見我啦

最後再次多謝各位巴絲打嘅支持同意見。

Ok

X2

你同章魚是咪反咗面
btw yan同啤bear好可愛

唔係，佢而家唔算廢青啦，因為佢仲忙過我，朝早有固定嘢搞緊，具體係咩唔講啦，佢私隱嚟 所以成日都唔得閒拍片

代佢哋2個多謝你

上面話DAB有贊助唔該俾多少少料
唔好得個嗡
如果係真就即unsub

我都好想知 不過講開又講，現實生活中我非建制同建制fd都識幾個，包括民建聯嘅 贊助方面有份我之前鬧過嘅報紙曾經有2個記者問過我有冇興趣合作，不過傾傾下又冇咗影，可能係因為我鬧過佢

西生

唔好做咁多深圳廣州啦 好悶呀

多D大陸城市都 OK, 因為真係無乜人拍返大陸旅行

利伸:由你唔夠五千果陣睇到宜家

嚟緊會拍多啲其他城市，你見我尋日都出咗段珠海篇
不過大陸嘅片真係唔敢放太多，你見上面好多人鬧我 不過香港片近排真係好難拍，好多老店都唔肯畀我哋拍

珠海點過返澳門

都係經拱北口岸返返去關閘。 如果你想直接去碼頭嘅話，冇記錯係有架巴士直達外港碼頭，不過幾多號我就真係唔記得

西生
我個人就支持你繼續介紹支那野
香港其實都無乜好介紹
第一，老店小店一係就自己老早買左間鋪，唔憂做，d 服務態度仲慘過食屎，如果無老早買鋪個d，就俾業主食撚住，係香港呢個仆街營商環境下，點介紹都無用，遲早被連鎖習團收皮。

第二，如果介紹連鎖餐廳，都無乜好介紹，一係就食慣食熟，一係就新假期個d老早介紹左。見你連麥記個件蛋糕都介紹就知香港篇真係雞肋啦

咩撚嘢閪多屎?

我唔會返大陸 所以當睇其他國家飲飲食食推介就算
講18區小店幾有誠意
但總覺得好多廢話

多謝先 老麥啲嘢我真係拍到唔係太想拍，不過拍親都好收視所以就唯有繼續拍落去

啲老店小店真係冇乜嘢好講，唔係太想踩佢哋，所以通常講下故仔就算

問心呀
以前我都幫襯過d被介紹既小店
一係就同我試面講咁，態度差
一係就名過於實，即係難食
又或者普通質素，但價錢唔平
我諗都唔少人瀨過野啦
只係個社會風氣係反大集團
所以先有個trend 去支持所謂小店
但其實有d所謂小店根本就要淘汰

班友山長水遠去一個區食底小店白糖糕
咪又係為左打卡

我寧願去食近排賣廣告，信用卡買一送一既拉麵好撚過

真係難食嗰啲我就一定唔會介紹，例如中環間x記牛腩 不過我介紹過嗰啲有啲真心唔差，其他地方真係食唔到 但係態度好唔好又係另一個問題啦

你同數字牛腩都幾大仇口
一有例子就講佢

食過2次 2次都係伏到hihi 仲要咁差態度

本身都有subscribe佢 但後尾發現當有人comment 一d關於大陸既負面野或者質疑個陣 就出黎反駁人 就不了
覺得佢個頻道好古怪 好似sell大陸咁

Tone難頂 介紹太多支那野順手report埋

Ps.屌你老母好心唔好成日介紹支那野啦 好地地介紹下港島區間雞肶咪算囉 介紹支那乜都話正啊先進啊 順手block埋你條撚屌

我仲成日鬧大陸要翻牆，仲教過人用VPN

佢講野真係聽到訓著 唔知點解可以慢成咁

你地唔講真係唔覺佢成日都踩香港捧支那
佢d立論其實好粗疏 例如香港食野貴一定係鋪租同人工貴 唔比人地真係用靚料食材貴 成日都話相反大陸鋪租平人工平所以食野都平 但佢影出黎無論影到幾靚都好 都好明顯係下欄食材 同埋支那人工鋪租都升得好快 其實上去食野都唔係平得好多

有次佢介紹返支那唱k 我留過comment話支那呢d侵犯版權既野可唔可以唔好介紹咁多 佢覆我話大陸競爭激烈 買版權好平所以乜歌都有得唱 但我都自己上去唱過一次 連好多冇拍成mv既廣東歌都有得唱 唔通真係買左版權咩

冇章魚睇喇

西生一出現就令到吹咩民建聯課水既人收皮，屌真係9up唔洗本，無證無據屈人

個條咁既撚屌踩香港野食踩到貼地都算....
仲要個tone成個死gay閪咁
仲有成撚日用埋啲大陸用語
乜撚野火爆
乜撚野老店小店
乜撚野咸香咸香
聽到好難頂

佢仲成日返大陸返工，係香港就好似係西環返工

係嫁啦，洗腦嘅嘢就係咁，慢慢喺你唔知情嘅情況下，續少續少將你嘅思維改變，黑白癲倒

最新個集叫人上去食三文魚真係on9，你香港入口檢測咁難都有問題，你上去食八九成都一定有問題，啲人睇完真係走上去食然後有事你點算，告你又唔係然後你就好似責無旁貸咁。你介紹大陸啲嘢無問題，但係唔好踩低香港一線，你有得咁輕鬆放上youtube都係香港網絡自由，當係旅行片睇都ok，但係唔知做咩近幾個月好似食咗春藥咁一味話香港呢個價位做唔到呢啲質素。

喂，我睇你你為輕鬆唔係為咗踩呢踩去，睇到心都煩埋，要比較都有好多方法，性價比唔係全然既方法，有時有買貴無買錯。正如買歐洲車咁，明知佢賺你錢，但撞車個時一定保過你揸日本車。

窮L一點都唔窮，想問下上去大陸車費用咗幾多錢？時間用咗幾耐？身體保養點計？係唔係食到變PrinceJoyce咁先收手，我唔知你又幾肥幾瘦，不過你最好checkcheck身體。買保險個時提高個保費。

大陸狗

好多時你西兄啲論點唔係論點，一味攞香港個收入然後上去玩，咁緊係平架，大陸生活指數低。你去台灣都可以好似大爺咁，要玩咩都無問題。然後計香港啲M記都可以覺得有問題，心諗屌尻你咩我食M記仲介意你咩質素呀？我care質素就唔食M記啦。你知唔知香港既窮撚係點生存架？係連食麵包都無得啊吱啊咗。

你啲消費跟本就係中下階層既消費，我地香港人好多時連生活都成問題，你一句話我地本時食啲咁難食，我地個心係點諗呀？覺得你狗眼看人低，我都想做有錢佬日日食好嘢，質素非常好既organic食物，但係呢？但係我日日就係要接受你眼中個啲難食既食物過日子。其實你份人都幾無同理心，你要係明我地既生活就唔會過兩集就話香港點點點，有機會既我都唔想咁窮

咪就係 日撚日介紹大陸野踩低香港
大陸又用地溝油 啲食材又唔知有冇安全檢測
平過香港有幾撚奇？係咪平就大撚哂？
唔好撚成日踩香港野難食又貴
我寧願食得健康啲都唔想食你啲大陸野
重點我地唔係歧視大陸 係唔明點解你要踩低香港野食
有幾多外國既朋友都讚香港好多好野食
問題係你肯唔肯用心發掘姐 香港大把餐廳好食啦
同埋我同外國啲朋友都覺得九記牛腩好好食
老闆有傾有笑 你諗下係咪你自己有問題先怪人啦
你話人態度差 先前 問下自己態度係咪好好
定係好似啲大陸人咁入到餐廳當自己皇帝

香港其實有冇d真係夠中肯既youtube食評片

介紹下邪骨桑拿叫雞
我就信佢冇收共產黨錢